嬴左了，林鄭已跪

yeah

又block一件

block

贏你老母臭閪

贏你老母！blocked!

不撒不散。不要階段勝利

大家唔好覆
自然沉post

贏你老母

秒block
上一頁

等腳痛落台

正式宣佈三毛打手全面進場

造謠撚
分化撚
死全家

你老母比狗屌

收皮啦三毛

贏你老母

暫緩即係比時間建制突擊二讀

你衝出黎柒做咩

跪你老母

唔好上當推po
唔好上當推po
唔好上當推po
唔好上當推po
唔好上當推po
唔好上當推po

屌你老母

贏乜春呀贏？未話撤回架！

撤回

單機啦仆街

嬴你老母, 我好大壓力呀你包唔撚包容呀

樓主呢種死唒全家既支那孤兒咪埋啦

嬴你老母

要撤回，唔要暫緩

未到撤回，香港仲有危機

國家法7月3號 黎二讀，想消耗我地意志同搏我地失憶

大家要頂撚住，提高警覺

不撤不散！

你就真係贏
引block

贏你老母
唔撚柒再要階段性勝利呀你老母

block完狗就算啦，唔好俾三毛佢賺

Block 7 u on99

唔好怪佢啦，樓主個名咪解釋左

贏你老母臭閪我地要撤回

你老就跪住嚟含

Block
玩尻我地 拉尻大學生 傷者

贏你老母
撤回啊！

你都憨撚鳩

即block

贏你老母，仲打緊仗㗎，仲未有結果，佢放風等你地鬆懈然後反咬你地啊

你老母就跪係到喇

聽日口號：暫你老母 暫你老母

贏字都未識寫
學人講贏咗

帶風向Block鳩佢咪算
咪推上熱門

不撒不散，你老母！

暫緩咋！又唔係撤回呀！！

收皮啦

大家留個負皮 就唔好再覆 由佢沉

贏你老母
跪你老母

屌你老母
898block

不撤回!! 聽日見!!

暫緩非撤回 暫緩隨時會死灰復燃 林鄭政府完全冇誠信
不撤不散
星期日一定要出黎
釋放被捕學生 停止白色恐怖

幫手宣傳 同身邊人講

完全封鎖

blocked

贏你老母

暫緩係政治手段

唔好中計

贏你老母！

不撤不散

想單機版連登咪出聲囉

無贏到

贏你老母。

食撚屎啦

撤回！！

贏你老母呀

贏 你 老 母

屌你老母，一定係鬼

贏你老母
一日不撤回 一日都未贏

就算佢跪係度都唔放過佢啦

講嚟都哂氣
ban

贏你老母個老母

Blocked

你條撚頭係咪唔識中文， 暫緩？ 我而家要佢道歉呀

贏你老母 又衝出一件出嚟比人block

唔好推 block

你老母個閪鬆未

6月16日再遊行
四大訴求：
1. 撤回引渡方案
2. 釋放被捕義士
3. 追究暴力黑警
4. 政官問責下台

得一個暫緩點收貨？
點對得住受傷既示威者？
警察做野可以無後果？
政官搞壇咁既野都無事？

打手玩夠未 贏你老母
不撤 不退

所有暫緩收貨嘅都係鬼
都係分化撚
想我哋聽日唔出嚟
國際社會以為我哋接受

心腸歹毒

想偷襲 拖延戰！
唔好中計
不撤不退

人地擺明當你傻仔 暫緩等於冇講過 難聽過粗口 聽日上街繼續直到撤回 淋病下台為止

yeah乜撚野

( Show Blocked User - 你認真就輸了 ）
拒絕階段性勝利

贏你老母咩。

人地擺到明係五毛你地覆佢只係比錢佢賺，負皮完block咗佢就得架啦

有冇人記低d3毛嘅名，等巴打們可以一野block柒哂佢地

贏你老母臭嘿咩
blocked

屌你老母，你老母屌你全家

不徹不散

贏你老母
撤回引導條例
撤回暴動指控
釋放被捕人士
追究警察暴力

以上四點
缺一不可

唔好再推啲鬼嘅post 謝

贏你條毛啊屌

處你老母 有人永久殘障啊

終於迫到政府收回
巿民已嬴一仗

block啦 字都唔識多個 負評上一頁

想刷負皮姐，成全你

收皮啦屌你老母咩

單機啦 屌你老母
唔要現階段勝利
唔要暫緩 要撤回
咁多年啦 唔好一d 進步都冇 好冇
我地係要撤回 唔係暫緩
暫你老母

贏你老母
不徹不退

小學生

贏字都未識打

仆街仔

你好唔好意思啊
咁多人出嚟落手落腳
咁樣就收貨
你對唔對得住其他人

同你個username一鳩樣

on9仔

yeah
又block一件

贏你老母 yeah你老母

記住唔係暫緩， 係撒回

呢幾日大大話話都block左幾十個....

唔該哂自己上水, block

咪撚再推垃圾po

我地係要撤回！唔撚係暫緩呀
你老母傻撚佐呀

大家謹記
目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野post唔好理，唔好推!!!

跪你老母臭西啊
死撚返入你老母個西到啦

申個🐢頭出黎俾人block

佢落唔落台都一撚皮膚
重要係個指令

樣

自己參考下當年廿三 撤回都可以重提

條底線唔好愈退愈後唔該

推畀00後睇

贏你老母！我要撒回唔撚係暫緩！

唔理你假膠(呢個時候仲玩)曲線，

定真５毛，照block

收聲啦

贏你老母咩 仲有義士比人拉緊 同未清算班黑警啊
同埋最重要 係撤回啊

跪你老母西

暫緩咋 唔係徹回啊 贏你老母

假膠好有趣咩?
You_are_fake_news.gif

Show Blocked User - 你認真就輸了

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )
[black]咪撚信港共啊！依家就話擱置，過多一排完埋區選立選又借啲推多次
星期日一定要出黎！[/black]

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

假膠

同個名一樣on9
認真你就輸了

要撒回唔要暫緩

暫緩係等我地放鬆
隨時拎番條例通過啊

樓主個名

Yeah你老母臭閪

贏你老母 單機啦

仲有328義士未撚救阿
贏你老母臭閪

你咪on9
係要佢撤回，放返同唔起訴被捕人士仲要追究返啲警犬

即係曲線唔撤喇 屌佢老味

無架啦
咁樣一講
實好多人已經收左貨
我唔講但好多心聲都已經咁諗

死都唔block 廢時block曬後 有其他人被誤導

你老母臭西就嬴 要求咁低

撤回修例
追究黑警
釋放義士

唔做晒都唔會停呀
616!

暫緩即係遙控㩒咗pause 隨時㩒返Play 我哋要stop!

屌你老母呀

屌你老母 撒回呀唔撚係暫緩呀 係咪唔撚識聽人話

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

未贏㗎！！！

撤回呀 屌你老母

贏你老母呀 on9

義士唔洗救? 我屌你老母樓主

你老母跪喺度畀人屌到反曬皮呀撚樣

我yeah 你老母咩

樓主老母已死！

冇贏啊 屌

要回 以正視聽

未贏ok？我係要撤回唔係暫緩

單機啦仆街仔！

撤回修例
承諾不追究示威者
警察道歉
林鄭下台

星期日一定要出，出既人可以有兩種
一種繼續要求撤回
一種對暫緩既勝利巡遊

Block

Block你老母

我贏你老母啦，捐翻去你老母嘅個肚度重新出世啦。無腦考量，一個屈尾十重新開會已經收你皮啦。

只有永遠撤回惡法。

不撤回，不撤退！！！

咁就當贏左
你老母個臭閪塞返你入去

贏你老母
仲有班警犬要清算

你媽有病了！

團結左幾日
又唔記得左各有各做
互不指責

大家都知對家最叻分化
就唔好中計了

樓主死全家

撤回都係階段勝利咋師兄
港豬幾時先醒

我哋訴求有以下咁多項：

撤回條例
平反六一二
釋放政治犯
追究警察暴力
結束小圈選舉
建設民主香港

暫緩的話最多都係做到半項，大佬點收貨

毅進仔唔好學人上連登

屌你老母啦，我地係要撤回

你老母

你老母跪低左含撚呀？

[black]垃圾post 俾佢沉[/black]

不撤不散呀你老母

block L 7

暫緩係毒藥嚟，拖長消磨抗爭意志，等普通市民對不合作運動反感

Hide Blocked User - 你認真就輸了

玩單機版連登啦

屌你老母啦3毛~~~

死返支那啦畜牲，Block

走啦, on9仔

要撒回 唔要暫緩呀 香港人唔好比佢誤導呀

block得

又多件臭貨

未嬴右所以要繼續

你老母臭雞比狗屌 yeah

只係權宜之計，十月又重開

不撒不回呀，屌你老母

羸你老母

完po啦各位

你贏左比人BLOCK
佢其實無講錯

完全封鎖 上一頁

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

贏你老母呀死傻閪

BLOCK

亡口月貝凡

咁易串都串錯
樓豬智商得80

香港永遠係輸家
睇下遲d輸定而家輸晒

又block一件

要撤回
所有乜撚野暫緩都唔好理
緩你老母

贏你老母啊冚家剷

收皮啦仆街 一齊緩佢老母

呢個時勢，唔撚識講就好心咪撚講啦屌你老母

贏你老母 仲未撤回呀 暫緩咋 明顯政府今次知道今次世界都支持反引渡 所以行軟化 等你地班友覺得贏咗 階段勝利 聽日冇人出 件事淡d又靜靜雞過咗 真係700萬人跪低

又一件

贏你老母咩

Bam

單機喇

贏你老母，政治犯呢唔洗釋放，屌你咁就想割禾青食屎啦

要撤回，不暫緩！！！

贏你老母啊屌你
香港人16號17號記得一定要出嚟

各有各做，不分化，不督灰，香港加油。

亡口月貝凡啊嬴你老母

嬴你老母
林鄭就算下台 都要追究黑警到底

贏？ 贏你老母

贏你老母，唔駛講咁多、Block就正確

Block 上一頁

off la 唔該

死撚開啦，唔撚知你係黑警定25仔

全港市民要既野太明確啦，你一開聲就知你係25仔，唔好曬時間係度9up啦

贏你老母

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：
人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

winnnnn

永久block, 食屎狗

贏你老母
要徹回，唔撚係暫緩啊

3個鐘呃到6000負皮都算係創舉

不撒不退呀 大家要認清自己意向！唔好比人分化

都未成功捍衛香港自治， 贏條毛咩

被捕的義士
受傷的義士
被罵的教徒
被騙的媽媽
被害的學生
被蟹的老師
被害的市民

一句暫緩就能解決？

屌你老母臭花閪

跪低幫你含撚？

跪你老母,撤回同義士既取消犯罪指控呢